歌詞接龍

同音字都得

如果 戀愛必需創傷
想你亦明白到我倆
雖開心都也受夠傷

傷心的人別聽慢歌

五月天

屌 諗唔到

哥哥呀哥哥 愛與你一起
遊戲旅行看戲
天光到天黑 滿佈的驚喜
是最簡單最美
歌名：哥歌

美 難免總有些缺憾 若果不甘心去問
問到最尾叫內心 也長出裂痕

無條件 陳奕迅

恆河沙數幾個終生擁抱於恆河

何時會墮下 難盛載到三個吧

balabababa im loving it

It my life

life is so cool ~

樓豬辣殺